2017/2018 FG 工程界討論區

來年畢業留名

留名學野

有無興趣開個telegram group?

開左

推

咪撚做十仔

咪撚做工程而行

hd仔有無資格入來

最好就有degree 啦，但應該都有既

推一推

civil grad e得15k,是咪應該quit?

留名

N賤界做狗架咋

此post已完
請勿再推

做邊間